# WEATHER BOT

_Для использования бота вам необходимо иметь docker_

1. Для запуска бота вам необходимо перейти в папку с приложением `cd tbot_for_tz`
2. Далее необходимо запустить докер 
   на linux: `docker build -t tg_bot/latest . && docker run tg_bot/latest`,
   на windows: `docker build -t tg_bot/latest . ; docker run tg_bot/latest`

Бота можно найти по юзернейму @weather_tg_bot

P.s При запуске контейнера из под windows 
не обращать внимание на SECURITY WARNING
"
Это предупреждение было добавлено, 
поскольку файловая система Windows не имеет возможности 
пометить файл как «исполняемый». Поэтому создание образа 
linux на компьютере с Windows нарушит его, если файл 
должен быть помечен как исполняемый.
"
